鋼gum/Gummm 入一入黎

開飯

發現以後食KFC講鋼Gum就明了

好彩個阿姐凈係俾咗一對手套我

拎多對做手信

佢唔要

樓主今個月食咗幾多餐

扮乜

次次開post都係同一張相

屌佢老味新嗰隻韓國雞辣到仆街

樓豬隻收幾靚 幫打j幾錢

比我

我想試 個廣告幾好笑

有無手足試下
買完kfx大叫鋼gum hoball
睇下在場既人有咩反應

快

好食

今個月第一次食ja--

只幫絲打摔碟

kfc做得最好係有得儲分換葡撻
仲要成日有d超好優惠
早餐又好味
真係諗唔到輸ge理由

你要黎托牙

食凈咗隻雞脾
太撚辣

Me小妹絲打